Реализовать сервис подсказок адресов

Frontend:

    Форма из одного input

    Подсказки начинаются после ввода 3-его символа

    Максимум 6 подсказок

    После выбора подсказки - весь текст подставляется в форму

    Запрос на ваш backend

    Без jquery

    react/vue/angular + webpack


Backend:

    Реализовать один метод api - возвращающий подсказки

    В этом методе для получения подсказок используйте сервис от яндекса или гугла

    Все запросы в геосервис и их результаты логировать в базе (на ваш выбор)

    Можно использовать сторонние компоненты, либы, фреймворки, все что захотите


Важным фактором оценки задания будет:

    Возможность выкатить этот сервис в продакшен, насколько он будет готов к нему

    Напишите небольшой текст, в котором опишите, как бы вы стали масштабировать свой сервис на 100к запросов в секунду

    Если у вас есть такая возможность, поднимите этот сервис где-то у себя


Результат: Ссылка на открытый репозиторий, доступы от сервера (если есть), описание масштабирования